10.42.156.39
admin
nx2Tech156!
Network Security Rules (Flow) on  10.42.156.39

######################

Policy Type: Quarantine

Name: Quarantine
Description: System defined quarantine rule for Quarantine:Default category

State:  ENFORCED


--------COMPLETE VM ISOLATION--------
NO INBOUND/OUTBOUND TRAFFIC IS PERMITTED

######################

Policy Type: Quarantine

Name: Quarantine
Description: System defined quarantine rule for Quarantine:Forensics category

State:  ENFORCED

---- INBOUND SOURCE(S)------
RuleID: 1
SOURCE : ALLOWED
Subnet:  192.168.10.200/32 : ALL

RuleID: 2
SOURCE : ALLOWED
Address Group: KOSVPN : MS_RDP


######################

Policy Type: Application

Name: FSCVM-default-policy
Description: default-value-for-flow-security-central-vm

State:  ENFORCED


------PROTECTING------
AppType : Default

---- INBOUND SOURCE(S)------
RuleID: 1
SOURCE : ALLOWED
ALL : ALL

---- OUTBOUND TARGETS(S)------
RuleID: 1
TARGET : ALLOWED
ALL : ALL


######################

Policy Type: Application

Name: tj-linux
Description: secure linux

State:  MONITORING


------PROTECTING------
AppType : tj-linux

---- INBOUND SOURCE(S)------
RuleID: 1
SOURCE : ALLOWED
Subnet:  10.0.0.0/8 : ALL

---- OUTBOUND TARGETS(S)------
RuleID: 1
TARGET : ALLOWED
ALL : ALL


######################

Policy Type: Application

Name: Test
Description: fdsfasdf

State:  MONITORING


------PROTECTING------
AppType : Microsoft_SQL

---- INBOUND SOURCE(S)------
RuleID: 4
SOURCE : ALLOWED
Subnet:  192.168.10.0/24 TCP Port Range:  3066-3070

RuleID: 5
SOURCE : ALLOWED
Subnet:  192.168.10.0/24 UDP Port Range:  3456

RuleID: 3
SOURCE : ALLOWED
Address Group: KOSVPN : ssh

RuleID: 2
SOURCE : ALLOWED
Subnet:  10.42.156.0/24 : https
Subnet:  10.42.156.0/24 : https

RuleID: 1
SOURCE : ALLOWED
AppFamily : DevOps : ms-sql-m

---- OUTBOUND TARGETS(S)------
RuleID: 1
TARGET : ALLOWED
AppTier : Default : ms-sql-m


######################

Policy Type: Application

Name: SecureFiesta
Description: Limit access to and from Fiesta APP

State:  MONITORING


------PROTECTING------
AppTier : web
AppType : Fiesta

---- INBOUND SOURCE(S)------
RuleID: 1
SOURCE : ALLOWED
VDI : Eng : ALL

RuleID: 4
SOURCE : ALLOWED
Address Group: KOSVPN : ICMP

RuleID: 3
SOURCE : ALLOWED
Address Group: KOSVPN : http

RuleID: 2
SOURCE : ALLOWED
VDI : PartyPlanners : http

---- OUTBOUND TARGETS(S)------
RuleID: 4
TARGET : ALLOWED
Subnet:  10.42.156.41/32 : domain

RuleID: 1
TARGET : ALLOWED
Subnet:  10.10.10.0/24 : ALL

RuleID: 3
TARGET : ALLOWED
Address Group:  AWS_Scope TCP Port Range:  1234-1240
Address Group:  AWS_Scope TCP Port Range:  4567

RuleID: 5
TARGET : ALLOWED
Address Group:  AWS_Scope UDP Port Range:  1234

RuleID: 2
TARGET : ALLOWED
AppTier : DB : ALL
AppType : Fiesta : ALL


######################

Policy Type: Application

Name: SecureFiesta
Description: Limit access to and from Fiesta APP

State:  MONITORING


------PROTECTING------
AppTier : DB
AppType : Fiesta

---- INBOUND SOURCE(S)------
RuleID: 1
SOURCE : ALLOWED
VDI : Eng : ALL

RuleID: 2
SOURCE : ALLOWED
AppTier : web : mysql
AppType : Fiesta : mysql

---- OUTBOUND TARGETS(S)------
RuleID: 3
TARGET : ALLOWED
Subnet:  10.42.156.41/32 : domain
Subnet:  10.42.156.41/32 : ssh

RuleID: 1
TARGET : ALLOWED
Subnet:  10.10.10.0/24 UDP Port Range:  53

RuleID: 2
TARGET : ALLOWED
Subnet:  10.10.10.0/24 : mdns


######################

Policy Type: Isolation

Name: IsolateDev_Prod
Description: Isolate dev environment from Prod

State:  MONITORING

ISOLATING TO/FROM
Environment : Dev
Environment : Production

######################

Policy Type: Isolation

Name: nonenvtest
Description: blan

State:  MONITORING

ISOLATING TO/FROM
AppType : Fiesta
CalmApplication : KOSecClients

######################

Policy Type: VDI/AD Rule

Name: VDI Policy
Description: Secures VDI Environment

State:  MONITORING


------APPLIES TO AD GROUP------
SSP Admins

---- INBOUND SOURCE(S)------
---- OUTBOUND TARGETS(S)------

######################

Policy Type: VDI/AD Rule

Name: VDI Policy
Description: Secures VDI Environment

State:  MONITORING


------APPLIES TO AD GROUP------
SSP Consumers

---- INBOUND SOURCE(S)------
---- OUTBOUND TARGETS(S)------

######################

Policy Type: VDI/AD Rule

Name: VDI Policy
Description: Secures VDI Environment

State:  MONITORING


------APPLIES TO AD GROUP------
$Default

---- INBOUND SOURCE(S)------
RuleID: 
SOURCE : ALLOWED
ALL : ALL

---- OUTBOUND TARGETS(S)------
RuleID: 
TARGET : ALLOWED
ALL : ALL


######################

Policy Type: VDI/AD Rule

Name: VDI Policy
Description: Secures VDI Environment

State:  MONITORING


------APPLIES TO AD GROUP------
Domain Admins

---- INBOUND SOURCE(S)------
RuleID: 
SOURCE : ALLOWED
AppType : Fiesta : ssh

---- OUTBOUND TARGETS(S)------
RuleID: 
TARGET : ALLOWED
ALL : ALL


######################

Policy Type: VDI/AD Rule

Name: VDI Policy
Description: Secures VDI Environment

State:  MONITORING


------APPLIES TO AD GROUP------
Domain Users

---- INBOUND SOURCE(S)------
RuleID: 
SOURCE : ALLOWED
CalmApplication : KOSecClients : ALL

---- OUTBOUND TARGETS(S)------
RuleID: 
TARGET : ALLOWED
AppType : Exchange : imap

